# Proyecto2-SO

Este proyecto tiene como finalidad implementar el problema de los Readers & Writers. Para esto se debe implementar cada uno de estos como programas separados. El problema incluirá un nuevo tipo de Reader. Que denominaremos el “Reader Egoísta”.